點先知女仔係唔係對你有好感

女仔主動同你講晚安同早晨算唔算？
利伸：A0仔想學野請指教

講完之後有冇後著

算 算係毒撚十大幻覺之一

連約三次出街都出 咁就恭喜你喇

搵你攝時間咋傻仔

俾你講下又係喎 出下幾閒 有機會可以有免費飯食𠻹點解唔出

又唔係早晚搵你扑野毒撚真係多幻覺

一野揸落佢個波到

咪撚係，出多幾次條仔以為自己有機，咁就可以有人買嘢氹我、 請我食飯 、隨傳隨到，你話幾好

我個妹晚晚同我講早抖

毒撚真係恐怖

想知其他

巴打心水清 有經驗？

同你對望已經對你有好感

咪對啲女人咁好，你個人有價值啲女自然走埋嚟
講完

sad but true講真好睇眼緣 唔啱嘅全都bullshit

出街睇下佢反應囉
比如食完飯會唔會話好趕返屋企之類
人人都唔同 要自己feel咖喎

佢唔鐘意你冇興趣，我諗食飯既機會都唔比你

咁又未必
好多fd zone都會約食飯

熟既好難食

到底有咩特徵

我正常樣
我部電話震係因為有人搵
佢對住我笑 一定係對我有好感 但其實係因為你柒
唔講太多了 人生已經好難 有啲嘢看破不說破

儲齊十個可以開po

上到床先講呢個問題啦

冇 你永遠唔會知

可能佢俾錯signal你
可能係有好感 但唔想同你一齊

你開得post問即係一定對你冇好感